大家咁努力考dse追gpa返intern時

都係為咗第時畢業搵份好工
成為高收入人士姐
最好10年內買樓結婚生仔
大約30-32歲到啦

但我20歲已經有3層樓(屋企人比）
你地要辛辛苦苦返工做狗對住垃圾上司同事十年
先草到一個首期
唔覺得好浪費光陰咩?

雖然我冇呢個置業煩惱
但亦好似冇咗人生目標咁

利申: A0冇女

無聊

樓主你畀3層樓我 咪有目標囉

睇完樓主開既post,覺得樓主讀書讀到好大壓力

請善用起底功能

我都係

草你老母

雖然我知你假膠 但其實有時都係 人地窮一生精力就得到 自己就垂手可得 咁仲努力嚟做乜

窮一生先得到

我一出世老豆已經封左封一億港紙既利是俾我啦。